(AMD YES!)AMD computex 2019

善意留個言

AMD YES!
3900x

仲yes....3700x 8核渣 真係4.5都無

你第一日睇蘇媽發佈會？
主角當然最後先出場

只睇懶人包

wtf is that post
去左amd post 傾

推人去砌AMD 係咪得返3900X選

吓？之前又話12/24同5.1？我等咁耐你同我講冇？

留返俾人自己超？

3900X+MSI X570 Ace,插埋而家用緊嘅2080 Trio